想問係下amazon jp 訂罩用ems / airmail 既巴絲

ems 呢個status 仲要等多幾耐

另外有兩個係air mail
有冇用air mail 既巴絲 知唔知要幾耐先到

日本口罩已經透過ems 寄出咗幾日, 但係香港呢邊話無此件

air mail 呢

之前好似都有人講過air mail
但無人知 好多都揀ems

ems 既 我4號夜晚10點係你呢個status
今日晏就3點半就收到件！

點解巴打咁快！

我都係你個時間dispatched
但仲未有update

我都唔知點解放下心頭大石

有無人試過話你狂錯password 搞到login唔到
已經reset password 入埋email send 黎個驗證碼都唔得

一齊係東京上機
就無再Update過啦

EMS正常到港後翌日送到.
但積積埋埋咁多件, 仲要唔跟次序處理, 大家收件日期有出入唔出奇.
起碼份件到咗香港已經係安全.

我30號 dispatch
到今日都未更新 屌 究竟我見貨去撚左邊

我30號Collection到而家都冇Update

用airmail ge 巴絲又等左幾耐

早你一日寄，而家仲起日本

另外有冇人用空郵唔係ems